弱弱一問 係咪唔罷工喇

港豬繼續番工？

打多一日飛機

之後諗下一部行動

重建lennon wall?

你打飛機會打成日？

玩edge

逐步嚟，諗清楚可以點運用今次呢個全港民調先

重建Lennon wall is a must la

點解唔繼續黎明行動？
罷工對各界影響真係唔細
定係我地手足唔夠？

理大入面仲有人？
係咪當佢哋condom？

搞大遊行？交通support 到？Maybe
但黑警殺人 我地仲係遊行？

好重口

我諗到可以用黎文宣中間派同藍shit 天真mode

入poly

新文宣一定要

直接大大字：誰是少數派

你入？

藍shit 唔會認命架